英國google play

因爲想睇bbc iplayer
連左一個英國IP 的VPN
但原來起一個google 英國賬號， 需要一個英國電話 做2FA 認証。
有無bro 可以借個 英國的手提電話， verify 我係英國， 就得？

試下

仲有其他英國號碼可以用

3UK 卡啦屌

好 香港買到嗎？